準備分手 你問我答

隨便問

無人想知

點解

點解要分？

關我撚事 垃圾post
分手台唔分手 咁叫分手台做乜撚？

flirt女死罪
呃咗我好多次 應承我n次冇一次做到

g持樓主

多謝希望我有勇氣講得出

有冇唔捨得

佢明顯騎牛搵馬緊唔好咁on9做免費雞

其實好唔捨得 但係佢真係好仆街
唔想再咁繼續落去

我都覺得自己好on9
比佢呃完一次又一次都仲信佢

最後咪又復合，噁心

教我可以點狠心啲

趁佢飛你之前飛尻佢，冇咁傷之餘又可以為自己出返啖氣，最緊要忍撚住唔好喊

已經喊咗好耐 唔會再喊

比佢中出 完事走人

留唔住佢個人 留住佢d dna

唔想益佢

劣質dna冇人想要

你值得更好的
唔好再回頭

之前分過一次 最尾心軟一齊番
希望今次狠下心

我依加比兩個option你
1.比多次機會佢，你地玩多幾個月佢搵到條女然後飛你
2.係再受傷之前依加飛尻佢

Block曬佢啲social media
掉曬佢送俾你嘅嘢 同佢有共同回憶嘅嘢
下定決心俾自己重新開始

佢冇送過嘢比我

唔忍心講分手

咁至少block咗佢 唔好俾佢搵到你
你亦唔好俾自己見到佢嘅嘢
咁你會易啲move on

已經mute同archive咗同佢嘅chat
暫時仲未敢block佢

唔鐘意毒撚

去邊搵好

過來人經驗
你都係未hurt到盡
你覺得仲頂到就繼續啦
到有一次hurt到盡你就會識醒

大佬呀連野都冇送過，仲同我講唔敢講分手，咁你呢個post開嚟做乜尻

樓主應該係m底鍾意比人ntr，仲話唔忍心講分手喎

唔捨得段感情

幾耐

年半

幾年呀，野都冇送過你地好撚有感情?唔係話咩名牌嗰啲，係啲小小禮物咋喎

雞

行開啦你tg:hugo1991

飛左佢同我一齊

連小禮物都冇 真係一樣都冇

差唔多啦，順其自然

唔想知

收皮啦 attention whore
無人想知 拉

醒未呀免費雞，你係貪佢夠fuckboy咋

想轉直？

樓主已經三番四次俾人踐踏自己底線
條底線越降越低

等一次俾條仆街hurt到盡
佢先會醒

生日/紀念日嗰啲你地點慶祝？

扑野咯

係咪比佢破處？

煮飯仔

帶帽？

唉
樓主諗清楚自己想要一段點樣嘅關係啦
睇清楚呢個人點樣對你
到底有冇尊重你 珍惜你

佢喺出面玩到咁 你仲痴埋去
你都唔尊重自己 佢點會尊重你

你好叻啊樓豬

加油

淨係冇送過野呢點以經夠你分廿次，更唔洗講佢flirt女

就算分手咁又點，你清楚知道自己想要咩未? 通常忍咁耐先分手嘅女人，生活上都無其他依靠。所以好快又返翻轉頭

有咩想我問？

真心（幫緊你幫緊你）分手要狠

剪不斷理還亂

或者我可以幫到你

拿拿聲分
乾手淨腳

呢段感情係點 你自己最清楚
你話佢flirt女仲要呃過你幾次
拍咗年半拖連小禮物都冇送過

單憑呢兩樣嘢 至少肯定佢唔尊重你
你地之間都冇信任可言

你覺得一段關係去到呢個地步都可以繼續嘅
咁你繼續啦 你未hurt夠

幾時同我一齊

唔分正仆街

左手同右手點分手

佢應承過我真係改，所以我選擇信佢
點知 仆街真係仆街 唔會改到

我地唔著重物質

比你講中咗

樓主幾碎

佢同我講唔係flirt女 9up下姐

樓主覺得自己有咩優點？同埋點解當初會同佢一齊

20幾

大把世界啦

著黑絲就大把仔埋黎

諗下生命其他方面啦，有咩興趣或者目標想追求，確定咗先離開。既然想踏出第一步，就豪邁咁跳佢老母西出去!

引埋d狗公

想搵過對我好好多嘅人

狗公都有有錢既

對人好好，會將佢睇得緊要過自己
因為當初佢溝我

狗公不了

咁你要有相應嘅魅力同內涵。同埋帶眼識人，唔好識唔夠三四個月就一齊

,樓主a幾

對佢睇得緊要過自己係缺點黎
你識佢前係A0?

唔係A0拍過幾次拖

點解係準備 做咩仲唔分

真

因為佢未起身

下... 分手要等起身架咩？ 你似攤牌多d喎

攤牌順便分手

咁都上熱門lol

關我撚事咩

然後同你講句sor鳩li 以後唔會
跟住復合扑野

樓豬靚女？

不嬲男人當女人係狗咁撚，條女先會死心塌地，不離不棄

會珍惜女朋友嘅男人，會被女朋友嫌棄同恩將仇報，帽條仔

好男人好彩啲嘅咪可以幫「仆街磁石」埋單囉

男人唔壞，女人唔愛！好男人唔該同樓主死開啦

分唔成正垃圾

樓主著重畀人玩

屋企廚房幾大？

溝得fuck boy就預左

我想問一個問題就係

關連登咩事？

請答

打鳩佢，搵大漢肛佢

樓主m底嚟，應該暗爽緊

LM
等睇樓主心軟

大過你屋企

自稱毒撚嘅fuck boy

有冇閃卡流出

希望唔會

再開post叫春

冇 唔會咁蠢

可以

分手就算撚數，當人生經驗，冇人要你一生一世

開佢ig?

比佢中出左未

拍左幾次拖都唔帶眼識人，睇你都係易厄果啲

分手

屌左屎眼未?

屌左幾多次

佢點flirt女法？

男人唔壞，女人唔愛

咁你有咩想講

ig dm女仔話想識你
想同你飲嘢吹下水

4年感情啱啱分手
圍下爐

本身唔識條女的？

你都係愛你自己多過愛我

因咩事分手呀ching

咁無聊～ 你地拍左幾耐？ 吵下交 比佢哄下就番去啦

感情問題一律分手

似狗公 有冇俾佢食到

有d識 有d唔識
用狗公tone dm人 但係唔認flirt女

你靚唔靚？

佢唔會𠱁我
我講分手 佢會話好

點解咁唔捨得佢？年半感情又唔係耐

咁走啦

我長情掛

準備走啦

仲準備乜撚野
一陣分唔到我就笑鳩你

其實愛情真係唔好量化， 唔岩就唔岩😂咁會輕鬆好多。 最緊要拍拖開心

下
一句分手
再blk哂所有野
完
分手要擇時辰吉日？

比你地盡情恥笑啦

見唔到頂帽咩